{"@context": {"ex": "http://example.org/", "owl": "http://www.w3.org/2002/07/owl#", "dbr": "http://dbpedia.org/resource/", "earmark": "http://www.essepuntato.it/2008/12/earmark#", "xsd": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#", "rdfs": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#", "semiotics": "http://ontologydesignpatterns.org/cp/owl/semiotics.owl#", "emotion": "https://w3id.org/spice/SON/PlutchikEmotion/", "marl": "http://www.gsi.upm.es/ontologies/marl/ns#"}, "@graph": [{"@id": "ex:docuverse", "@type": "earmark:StringDocuverse", "@language": "it", "earmark:hasContent": "Mi fa pensare ai sogni, alla libert\u00e0 e alla felicit\u00e0 "}, {"@id": "ex:anno_1_sentiment_44-52", "@type": "earmark:PointerRange", "rdfs:label": "felicit\u00e0", "semiotics:denotes": {"@id": "marl:Positive"}, "earmark:refersTo": {"@id": "ex:docuverse"}, "earmark:begins": {"@type": "xsd:nonNegativeInteger", "@value": 44}, "earmark:ends": {"@type": "xsd:nonNegativeInteger", "@value": 52}}, {"@id": "ex:anno_2_emotion_17-22", "@type": "earmark:PointerRange", "rdfs:label": "sogni", "semiotics:denotes": {"@id": "ex:anno_2_emotion_17-22_anticipation", "@type": "emotion:Anticipation"}, "earmark:refersTo": {"@id": "ex:docuverse"}, "earmark:begins": {"@type": "xsd:nonNegativeInteger", "@value": 17}, "earmark:ends": {"@type": "xsd:nonNegativeInteger", "@value": 22}}, {"@id": "ex:anno_3_emotion_44-52", "@type": "earmark:PointerRange", "rdfs:label": "felicit\u00e0", "semiotics:denotes": {"@id": "ex:anno_3_emotion_44-52_joy", "@type": "emotion:Joy"}, "earmark:refersTo": {"@id": "ex:docuverse"}, "earmark:begins": {"@type": "xsd:nonNegativeInteger", "@value": 44}, "earmark:ends": {"@type": "xsd:nonNegativeInteger", "@value": 52}}]}